轉行IT為移民，值唔值得？

由web development開始，假設英文能力 logic ok

Ok

NOT OK

又一個話想轉行做IT嘅post

幾歲移民去邊？

NOTE OK

周圍都係啦 使要你？

佢可能唔知道做得web 連錢都未必搵夠

!ok

嗰啲多數係為錢途，我出發點係為前途

canada好似唔錯

幾歲

一出post冇耐，眾IT巴打已經出黎屌9我，我又冇睇少it

25

都好啲，你學返一年整靚個github
報份工做兩年
考好法文就大機會

你聽班呢個時間得閒上嚟9up嘅it狗講就sai氣，根本全世界都渴市，就算唔係加拿大，星加坡澳洲都要人
對一啲唔上進嘅人嚟講緊係覺得你發緊夢
但市面而家係度度都缺好嘅programmer
剩低日日呻咪嗰啲連新language都唔肯學嘅

我真係唔知，可否講多啲？

你肯定一轉行就玩到ML ?
根本啲algorithm同精算無分別

多謝你認真回覆我，我係外國搵過工，有tech同冇tech既分別真係好大（假設唔係好top既人）

加拿大移民計佢唔理你叻唔叻
你夠分就得
所以只要你有reference letter證明你做過幾多年嗰個post就ok
識法文最著數
quebec門檻低好多

最好就有個master係讀stats /maths

alevel無讀pure 同math & stat都唔洗旨意叉隻腳入machine learning